點解番茄意粉有陣垃圾發酵味？

無論自己煮定出面食
聞落總係有陣垃圾味（味道無事）
就無似垃圾房ow左好耐嗰隻發酵味
有無人明我講乜

芝士味？

唔係，真係垃圾味嚟

屌 唔係同我講我真是一個人呀嘛

芝士粉直頭臭腳味

茄紅素同澱粉一齊加熱就會產生某種乳酸菌，所以有臭味；放心無壞可以照食，茄紅素仲對防治前列線炎好有幫助

利申：食物營養學畢業

我吹水的，你唔好信

係真，信我

亂講野犯法丫ching😪

想比條撚你含.. 唔好迫我

我無講大話，自己google啦

死全家

有腫瘤會聞到奇怪味，照下個鼻好喎

我個鼻好敏感，一定無聞錯
[black]利申鼻敏感[/black]